有無人覺得Kpop某幾個正到望住已經射嘅女idol落咗妝會變路人貨色?

第一個諗起牙joy

izone all

牙周
牙純
子瑜

印狗果件肯定落左變返做男人

雪炫算唔算？ 但佢就算變左路人樣，身材高度都搭夠

我淨係想射到佢地落妝

牙災落左妝仲能正..

同意樓豬

張元英
落咗妝....成個路人小學生
揾唔返張圖/gif

呢張?

係
即刻覺得色情佢好變態

不如色情我啦

呢隻狗應該係導盲犬

化咗妝都唔係靚

你唔要我屌埋你果份!

導犬

牙災係我結落個妝我覺得唔差啵

正能到

個鼻整容ully隊友應該係佢啦